今日103宗武漢肺炎

【新冠肺炎】消息：新增約103宗確診個案 累計個案突破7,000宗

又上返三位數，不過本土個案可能都係兩位數

弱流感

跳老舞 富婆叫鴨攬炒香港

上呀！

咁少，渣ga

又破百
年年考第一
好打得
真係叻女

冇事了

企硬，唔封關

繼續爆
播毒第一柒婆又贏

睇埋幾多人好返先啦
尋日78但好返59, 只係加左19個NEW CASE

旅遊氣泡可以開返

洗乜咁驚呀

好少

你不如講誤診59宗，得19單confirm

Just a flu

禁止生存 全民死亡

好番唔等於唔會復發
得100宗亦只係代表佢捉到100個

今晚去打邊爐慶祝

咁你不如話全世界中晒
好返又話人復發
無病又話人有

垃圾疫情撚

103少到嘔

總之今年即使係流感中都當係武肺中

咁少

咁又點

1003 都冇用

好番唔等於唔會復發
100宗： 死啦！得100宗亦只係代表佢捉到100個！

100000宗：死啦！100000宗

幾時有熱狗群組同陳云群組？

葵盛個d 出左結果未如果未出聽日仲多

理得你103定10300宗
總之我嘅訴求就係想返工

無事嚕

中還中 好還好

康復係醫療做得好
有人感染係源頭處理/ 防疫唔好

分清楚先
人地講緊今日又3 位數人感染
衝出嚟講有幾十人康復 九唔搭八

咁少都禁堂食

睇呢啲睇incidence rate
唔睇prevalence rate

疫情可防可控

是但啦
最緊要係唔好破壞呢個家園
同埋我嘅訴求就係返工

最緊要有藍屍死

點解要睇幾多人好番

機率得1/70000唔係驚下話

其實冇病徵真係唔使驚
Just a flu

有冇人公司仲未WFH？

一日死103人先講啦

區長好野

on9 好返個肺都受損啦

流感會做pcr
流感同武肺各自都有test
唔係鳩流流見到你有病徵就當係

黎生

唔一定㗎，有啲確診者由頭到尾無病徵無肺花

幾時超英趕美

good user name

廢老死亡率高啲
有賺

因為ACTIVE CASE會睇到下降既趨勢.

屌 咁少
500宗先講我知啦

標題

今日 得 103宗武漢肺炎

安心狗唔吹大d，點控制輿論推安心碼

柒婆唔撚明先封關阻所有外國包括大陸隱性患者，再遂一放關口，入關14日檢疫，宜家攪撚到個社會停下停下，香港內循環攪唔撚到，失業率又上升，英國都打緊疫苗，呢個政府係度做乜撚嘢，真係好撚癈

數學大師

太少

103 咁撚少 驚wt just a flu

有冇人做莊，買大細

[gym行動post] 面對人造疫情 尖撚一定要抗命

係第4波以來淨增長最少一日.

得100 都唔俾人出街？

咁又點呀
佢報幾多根本冇從考究
依個政權
真係可以無恥到聽日報1000單
強制全民檢測 健康碼
唔檢就冇得返工出街

政府已經懶得理

冇理由架 我琴晚診完今日就同我講好返

醫學上係咪咁睇疫症架？ 高傳染性 高康復率就唔係嚴重？
同埋照你咁講 New Case 仲係正數
係咪要負數先可以証明唔嚴重呢？

其實係特登, 等你地習慣咗政府可以隨時命令商店關門, 隨時命令人戴口罩同唔俾聚集.

咁未到負數之前都要會睇到慢慢跌嫁嘛

仲咁驚做乜？
係咪要政府限制曬你所有野大家先滿意？

有冇多幾日數字睇睇呢一星期的變化
暫時我都只係衛生署度搵到你講尋日78 新增 58 出院 想知係咪真係由高位跌到落19

>3 係輸入個案就成立
好難唔係

由11月20號開始, 淨增長

11/20 20
11/21 34
11/22 57
11/23 65
11/24 73
11/25 64
11/26 76
11/27 79
11/28 69
11/29 102
11/30 72
12/01 66
12/02 68
12/03 60
12/04 69
12/05 55
12/06 39
12/07 19
12/08 ?

其實仲廢過流錦
中左都唔知就好番
但就乜撚都停搞到咁多人失頁抑鬱死

失頁

唔係少左喇咩

升番啦

牛gel

每日過千先好報啦屌

其實話佢好打得真係好戇鳩
唔帶實q落一次區
無穿無爛出返黎就真係好打得喇

流錦

新加坡唔會比香港人入境啦

未富先驕

益屈

直接lockdown 14日. 全民檢測好過啦.
起碼大家都仲有得過聖誕 / 新年.
屌依家咁 就係停到1月1都唔奇

中圈套 不了

今日死亡103就話驚驚啫

1cm

林鄭條8婆真係好on9
雖然我都好憎大陸. 不過大陸都叫香港做全民檢測啦.
今次第4波完. 1月又第5波, 第6波

又咁少？一日二百都未試過呀！

後面個人中咗... 丁蟹rip

劉錦

北京老闆唔批